見到d女仔化妝要化埋條頸就覺得弱智

你塊面化咗鬼白做咩Q, 自然膚色都幾好睇, 成日學d韓星化妝化到落心口手臂其實好over, 同mk扮韓仔著衫一樣奇怪。 俾多d自信自己啦

利申 試過生到成面暗瘡都冇遮過 大大聲同人講咁先代表青春